hi 淡友 (1226)

揾人copy 置頂

lm

冇人睇架啦

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

大把人睇，但有無理就。。。

圖先係重點
d字做個樣，肯定冇乜人睇

咩料，港女自插？

港女今日要跌幾多呢

細期24300
大期24390

miki 升緊，港女都咁唔比面？

上星期追沽
今日高開直接中止蝕

加沽

今日千跌

無事啦 升番啦

說好的熊gel呢？

勁假時段跌緊130點

隻qq high到傻

奈銀又領跌

外賣仔

美女坐曬火箭 港女又懶係獨特自己一個跌

係咁升 跌啦 求你

期貨升緊喔

勁假唔可信ge

美女升黎for 今晚跌

唔好再跌啦

早晨

午安

開市就回喇

升到無break 10點就252

跌啊

星期五渣過週末有回報
砌下美女都無咁嬲 港女不了

好high 牛gel

atmx 領升 QQ 巴巴 小米 gogogo

望一望期貨 見你又中 升升升 係咪可以落場喇你

我起身抽新股

今日砌港女嘅手足記得注意兩點半 香港出口數據公布

信政府！升！

嘩，大期就上到246

升JOY

有咩所謂 都差左年幾

唔好再升啦

搵高位部署熊

差係一回事，差到仲差過預期就係另一回事

fatfat

好似有人買左熊？

你好串喎

奈銀再咁跌法就無啦無啦

港女一開就245

食咗先
唔好講笑

勁假時段準備吞棍

一陣跟番大隊升啦

引牛，今次實跌到仆直

薑仔你幾好嘛?

熊軍仆緊街，我收收皮先

我努力工作算

幾耐冇見火箭升空

你－1上星期五走咗未

奈巴抽邊隻

升，正

點解hsi 成條直線直沖既

隻2313一隻累全家

樂享

跟你先，抽1手玩吓

準備吞棍高開引牛低收落240

一手黨

頭鎚？

好似真係，期插緊返落嚟

夜期收253
今朝高開，都升左成2百幾點啦

你真樂觀

一手

未啊 -1兩張

唔係插緊
係調整

牛軍走鬼啦

我輸極都係2千蚊姐

熊軍陣亡

好想入熊仔做波段狗

高開

我張+1 24552走咗
你加油

未開已經冇力

勁假已經開始吞棍 何其壯觀

屌你邊度高開啊

未開始已回得咁快。
跌跌跌

玩完巴數緊錢?

升唔起 係唔係put得

咩位打靶

仲未起身數錢

扮升唔起引熊

247

賭場又開啦

夜晚有24245

咁跌啦

唔係扮真係算唔到

今日目標250

牛gel 牛牛哈

全國最大線上賭場 上線啦

牛gel

升浪

仲係含緊個龜頭
幾時先呑晒

轉跌就有份

熊軍又變牛

上星期五晚明明跌緊。。。

薑仔，你唔好燈住先，收市先出黎ok?

跌！

薑b 熊過

我一開始追po真係睇曬

食飯前應該吞定半條架啦

同我吞棍低收

今日預左升到無break，直接等收市睇下去到乜野位

牛！

轉燈

收工 訓校

又然...CARRY下啦清

殺熊

哇 大棍上 又殺熊

淺綠轉深綠

cls

246啦撞鬼

睇黎等唔到五五比了

牛軍酒呀

有冇傻淡未死

薑兄喊緊...

牛軍

又要等

trump trump where are u

今日茶記有凍飲了

有冇人高追牛

成薑>>>>>>>>奈奈>玩完

儲夠liqxxxxxx

400點內其實都係55咁上下

全市中g股都綠 得baba紅燈 真係廢撚到喊
想原地走都唔得

lets go

好刺激

大撚獲，就啪

大戶牛firm

上星期你好似好友黎 做咩轉左會

24000 大戶牛

比你地嚇一嚇，轉撚左會

吞返個頭俾我上車ok？

成交低到

上證想點

都係十點後再睇 呢期買乜輸乜 驚驚

未到247我都未算豬

無方向

1953爆了

follow me

毒品調査料做嘢未

牛呀？

咩股黎

要做范冰冰
不了

睇投票谷個po

Where r u ar 首領

吞棍了

我，strong hold 7500

求下你跌！插落地獄

我加入左騙人股票谷

唔明朗
寧願吉吉

終於爆
佢都玩左好耐

跌未？

呢排成交少到咩料子呀

今次應該高開低收

個炸彈終於引爆
驚閪應該都就到

9988 累全家

可能之後又用返呢隻黎引傻仔入局

好耐冇上黎

Follow me la

好少交投喳喎
咁都崩

短時間唔會用同一個雞棚架啦

首領好倉？

係棚都搵第二隻啦

lm 倒跌

屌佢老母，call 左佢

十點棍應該向下插

我247冇死到

屌米都就快紅返

城薑又可以fat

港女弱撚到

升唔到就渣渣淋跌啦

趁地淋 快D插

一個鐘200億成交

殺左246熊已經無力
係時候直插

宜家仲係得2百億交易？ 發生咩事

交投咁低，庄家好易撚化恒指

半個鐘200億 正常喎

企實245，唔算弱啦

唔跟上證美股升
相對黎講係弱

10點了，夾住食花生

咪又係7200
我依啲廢柴唔識玩其他架啦

跟

係夜期低位彈左300幾啦

係高位257跌咗1200啦

特價熊

呢啲係之前好耐嘅事啦
而家做緊反彈呀嘛

唔該死返落去244

我啲外賣仔有一半轉咗佢

牛軍慘過做雞

美女放到拉都拉唔住

吓，牛過仲有賺，噉都雞
噉熊可做咩

行雷
要跌

又有啲道理喎

做熊慘過食兩舊屎

熊3格食咗先
又推返上嚟

估今日收24850左右

免費雞

大力到

all in 左牛

輸撚死啦

唔洗訓唔好了

唔走就打靶

唉
食咗隻QQ先
起碼要追多注先平到手個跌浪....

穿247即熊

今日可摸耳內銀帶升呀

仆街到....咁都引熊

食到盡
遲早逼走老散

250 重熊

道指強弩之末
晏d會跌番

呢個係雙底定雙頂

做咩唔跟升

QQ 好努力

24650 沖唔到

渣緊標普500，望住秒秒有收入果下心情好舒暢

美女大奇蹟日

24660

最近少見兩連空心陽

今日橫盤既話 又可以7200過

升勢開始

好想沽一張

本書無呃人

道指納指似到頂

你冇call 實後悔

睇28000附近

我隻工商都唔跟升

249反手唔反口
大竽加油

狗莊突擊

大大棍

又衝一下

黎la 黎 la

沽得

傻淡

哼

QQ牛

247即沽

今日升到500點以上收市抽一位巴打我幫佢含到吞精

想直啪248熊

升到冇brake

薑b隻牛啪左未

qq

好彩無上7500車

又諗起你食蟲個次

散水棍，死魚彈，牛軍睇路

通常咁抽升都會跌到pk

酒唔到啊

奈奈幾時再次回歸炒期

騰指又嚟料

已沽 247

夾到春袋裂啦

叻仔

原來qq 又出力

執左5 格

我都係支牛見到

玩撚完

靶左咪好lo

溝熊啦薑b 就快跌了

希望今晚tsla 贏番

道指要跌啦

一下 急左d 回一回入7200試試先

太牛b活了

我已經set 525放....
做做下嘢佢上到536

小心狗莊再突擊

唉屌 早知上星期買企鵝牛 做咩要死去買baba呢D垃圾股

247殺完就回
狗到

港股户口冇錢玩啦

開市入牛執左3千

ok等陣跌500

+1
十幾萬輸淨三萬

牛熊少注不過夜

點解唔試多口250熊睇下點

睇個勢大戶想啪埋248先肯收手

嘩乜先咗咁多 頭先去咗睇其他嘢冇跟到呀

我專心玩美股算 tsla

迫到你平倉先收手

24,750.95，火喉控制得岩岩好

屌住247黎入熊冇得輸

ching我好辛苦啊

係小注小注,但日日都豬

唔緊要 我至少坐到上252

Q牛

你見242 都左咁多次都破唔到 244仲熊 點幫你

夠膽渣過夜先係真正致富之道

呢到有位ching 255+1坐緊

淡友們準備好未

我上咗喇

QQ牛熊真係好無腦... 500左右入牛，550左右入熊 Is this ping pong???

其實巴巴小米入恆指都勢係假
要出手爆上咪又係用QQ

我舊年就係咁過夜豬左廿幾萬。

好多人追熊了

QQ今日食春藥咁升 冇break

241 有魔咒，死都唔穿

港女根本無力企247

你睇巴巴小米呢幾日幾撚垃圾 完全升唔郁
企鵝次次爆上都升廿蚊咁 邊夠佢玩

風向明確嘅時候渣過夜，真係好易發圍兼起Pair

果下245又上破唔到,242又下破唔到
咁244係中間偏上咪熊佢老味囉,點知佢即刻破245俾我睇

一個鐘18蚊

牛熊可能59:41

亞視之前收視都係4:6開 （聲稱）

目標240

我好似搭沉咗架船

隻1953點解仲有人會買貨

靠佢回咁啲血
又要等下一轉
但唔知上定落

牛熊4:6 即刻all in 牛，配合塵巴理論

call 呀？ 好彩落左船

好少會熊多過牛

我換馬515已經覺得高
一日上返535點玩

世界末日

係呀

國安法果排咪熊多過牛囉
殺完都重熊

好快252

100點姐
ok啦

我就係隻熊

信心以失

含指咁多支股 國唔國安都唔重要
叫老婆同個仔返台灣算

上證道指納指全部向下衝呀

世界末日你敢唔敢買牛

小米紅燈

qq 升咁多港女仲係咁渣

入牛先

世界末日既話買牛又有咩所謂...
係咪都要死

多謝薑b！

如果隕石撞地球，期望有人用超能力彈走粒隕石
不過到左世界末日，有錢都無命享啦
倒不如博下有無奇蹟

寶寶d 美團牛點呀

247熊打左靶冇錢買啦

內銀真係唔店好過店

口水牛

走啊，5分鐘圖連5棍陰，大棍升係假突破

成日形住5分鐘同15分鐘嘅圖都好伏

薑b

買咁近做咩
我坐左咁多日都係隻249熊

咪話咗你知轉咗馬

上星期五冇上一野升左廿格

成朝得個睇字
屌

屌米 外賣仔轉燈。。
今日有冇人雙開？

put 佢落地底

輸光了

你唔係熊咩？輸what

升百幾點咋喔

跌緊 多謝上面左一巴右一巴

咩事

哩兩日引牛局咁款

賺咗2轉6格 閃人先

弱到
今日想收陰呀?

唔好啊

竹竹搞咩

上證閪冧,港女唔跟
違反国安法

引夠班傻熊跟手又一野隊上去穿DH架啦

漢奸恆指跟美期

今日range都行得差唔多

行到248左右啦
留番D聽日

屌你爺閪
柒下柒下咁

佢老母又引熊
好彩無受誘惑

咁貪

慘慘豬
拳B隻貓貓今日無罐罐食

大家點睇136

咁呀
24780算啦

信奈奈 等贏錢

重牛都賺返
隻貓個一手好彩一早走左

首領仲揸緊7200?

貓貓:今日有罐罐食 好野

騰指又贏

坐上255

牛船咁重

一星期冇郁過，隻call 跌好正常

熊左

qq 落地獄

咁快似仲有得升喎

想跟你熊

棍升

準備30秒打上100點未熊b又要死了

晏小小就跌返

忍住忍住

含撚la

升多少少就入7500有冇人跟

熊b死了

奈B隻工傷仲DL緊

結果都係谷700

都唔跟升既屌

引熊成功

高追牛一定唔會死 阿爺會撐住

想上返25000？

QQ 會唔會太ON9.....

想入熊升多陣先

今日升住250點先啦
留番D聽日發力

唔係可以拎黎造市應該真係drop to zero

24660PUT咗

今日由QQ托正數？ 其他股都七勞八傷

唔好呀升夠la

升升升

唔得喎 我唔鍾意

唔緊要 我高位call佢輸左60萬 仲要縮窩

帶我飛啦首領

賺緊呀

屌QQ

今日540

賺一點

我上次call到上290冇放 之後275放左

日內應該有逃生門

248 熊都要啪，快d 殺上250，我要人陪葬

希望la

買遠d既坐其實唔怕 我覺得合理價起碼310

驚一陣高追又預備坐

我係個v 底熊左，媽咪呀

上星期睇到眼火爆 個個升得佢跌 係咁比大戶壓價吸貨

唔可以一次過射晒架

24638走 食20點
可以請女神食一餐飯

5號仔垃圾到個莊唔幫手拉

唔止啦

雙頂

可能或者會穿返 行頭肩頂呢
不過報咗倉多數都

聽講分啲射 可以高潮多幾次

20點就走

11點打後悶市唔貪得

哭能左

望住247黎玩
雙開 真爽

QQ 食屎la

今日先升期1,
而家只係只戲咋
黎緊1個升期都不斷高潮

聽日係咩日子先？

跌期易

聽日升旗二唔知牛軍可唔可以重奪主場
輸左幾個星期

頭肩頂條頸線都未穿
咁樂觀

升期2, 坐底升800
如果今日留力唔升盡
聽日就千升起步

痴撚線一下托左廿蚊 今日升200點有幾多係企鵝貢獻出黎

穿咁耐都唔穿, 一定係穿唔到啦

醉b死了

穿唔到就跌喎

4% 即係90點左右

媽咪呀

升期易次次都升
之前只係升少左姐

頭肩頂喔
穿到係向下喔

所以哩個就係我鍾意玩Q牛的原因
但前題係你要有耐性
對上個兩個禮拜幾難捱

今晚再跳過

即係咩位CALL

瞄準緊 準備搵最弱既位置一下篤穿佢

熊再食2格
去食飯

難講D 不過今晚都似半夜跳架啦

24580 左右熊

望住247 啦

靚位黎

唔緊要啦
好多人上星期追沽

我d 錢錢呀

冇update
薑B最後有冇走到隻熊

都唔算低啦
底黎講, 係今日最高既一個底

打左

靶左好似

求number
等下一次500再買

佢靶左轉牛

差不多一半

美國佬一定要搞鳩佢
打爆佢信仰

美女又食春藥

我一開始玩牛熊就係玩Q牛 之後輸左差唔多一皮就轉左恆指

Q牛好多選擇
我玩50蚊一格個D

捉到轉角都係叻仔

換股率1:500?

醉巴 有一招叫止蝕

邊打得爆上星期就穿500 爺閪灌左6億落去保佢

單日轉向

係
50000股一手

好驚喎升咁多，到抵係大戶知道個禁令內容係要ban晒騰訊，所以夾走跟風沽單，定係禁令真係無料到，

好緊張，就快要開估

10點波幅玩咗幾耐

下次500個陣一齊牛佢老米

我今晚tsla 就賺番我今朝升番個d

贏輸唔緊要
作為標準連登仔, 最想睇支那大媽絕望樣

一手隨時1日千幾二千上落

有10股 同你同船好撚驚

今晚跌

醉巴有無put qq

掉五千蚊落去玩下都開心

TESLA 仲未見底

係一齊賺錢都開心

冇呀你可以call la

都分析左話升架啦

係咪聽日先知抖音賣定撤?
有NEWS 話有人買左

高追左牛 好傻仔

牛船太重la我太肥

奈B我係你死忠

好多人分析都係升
但估唔到係爆升

唔知點解我隻工商唔升
係咪因為俾5仔拖累
5仔唔係話好似會派番息咩
咁升番先係架

都唔算爆升啦
前菜黎

好似話奈銀理財收入全面下降

做咩暴跌

依家睇返
唔放係咪應該fat fat?

走早左啦

其實好多時都係
睇返轉頭,堅持放係到就贏

下次玩qq 牛熊先

錢賺唔哂
最緊要唔好錯

但到你堅持果時就爆廠
好邪

唔會啦 我玩個陣好似430 個排朝朝都輸

QQ牛熊真係得幾個位值搏
我都仲等緊

牛熊堅持 估錯邊就打靶

幾時再做教科書

500-504鑽石底，做左4底

企穩500樓下收市應該會跳樓

港女做咩又回番落去 唔通係午市有D啟示

爺西要面 死保QQ所以500真係鑽石能量底

對家巴做緊

買遠啲囉
極牛熊就唔玩個股啦

666.66 收
凶兆

玩1:100刺激好多
如果今日開市入一手
贏2000啦

QQ升到咁都係得100幾點
聽日牛軍點玩

升期易 牛gel啦

QQ繼續升

唔係好識揀 太多
490左右有冇咩介紹
mark定下次轟落去

short call應該會爽少少

tik tok 唔接受 microsoft

247熊

玩期貨好似壓力細D

跟住打靶

rip

其實我都覺得終有一次QQ會出奇不意地直插到450

佢三個月升200 ,係時候還

有無熊軍首領午市點佈署

到時個市仲有冇2萬點

哇頂，我依家先發現我甩左P啦~~~

你岩岩好似仲有p牌嫁

3月320 蚊 都有22000點冇事

QQ插得 屌米 baba仲有冇得剩

甩P先係真正學車嘅開始

斬！

On9考車法
將你要做嘅所有動作用口講出嚟
只要你最後無炒佢都要pass你

終於開始有得賺下

現在熊現完了

邊個敢笑你打柒邊個

收到風午市會閪冧到240

唔貪心, 呢兩日硬爆上去253左右我就走架啦

本多

講真其實你地覺得回調完未?我都仲係型住唔落240都未算回調完，定係小弟錯覺??

好貪心喎

現在全返來了

咩呀
前排先話全中國最賺錢既

幾次裂口升都跌返落去

次次都係241底

底係用來穿的

我都覺得未完
要爆都起碼等期結先爆啦
我覺得而家爆實在太早

下次下次 下次大概可以

hello 妹到無人

一陣又升

快d 同我升到250，我要所以熊打靶

要唔要試下叫跌

求carry

咁大個M字仲買牛?

因為要畫MM

係W黎架

（SL人UT）黎

大棍跌

家鄉已到

酒呀

毛毛幾時call ar

依啲位冇咩好玩

最後落車機會

底先call
今朝果轉已食

24588 call

想喊 又輸

仆街 牛熊成日賣極都賣唔到

等你仲當我係燈

即夾

跟咗你call
升多啲plz

悶死
快撚d冧落去

你又買咩輸左 高追?

我開始當佢係燈

好準

RAP定

熊軍最後上車機會

唔跌返d 聽日點升期易

你落車先ok

又假跌引熊

qq 瀨屎準備

頸線唔穿牛佢

U jump I jump

645 +1

求下你跌

輸哂啦 跌啦

一陣千跌，而家係牛軍逃生門

竹清又玩極

反手未遲

準備大棍升100點

望望下爺閪回返晒

乜港女咁硬ga

爺閪今日出黎搞笑

小心你呢句 搵你去打靶

跌 What spring 啊

尾市企得硬先算喇

好友要收皮了

qq 頂住

今日收市成交過唔過到800億

豬14格，倒執兩格88 牛軍

等陣2點你地班傻熊就知死

轉玩期貨啦

轉左運黎

我發現奈銀又跳水

要升應該真係等下年

唔好再搞我D銀行啦

你出手落場咪唔搞你銀行囉

唔好啦, 我驚輸

無事啦, 升番啦

上255

入唔入牛好呢

放心…呢兩年都會低位徘徊架喇

逢低加call la

邊個當我係燈

周圍爆升 快d跟啦 我要番家鄉阿

唔會架

跌60點比我call啦唔該

939

無架啦, 跌唔落架啦
岩先已經最後上車機會

美女升到不要不要
Strong Hold到開市

萬事俱備 只欠奈銀

在線等

淡友死哂未？

走左la

上證阻住哂

對股市好失望

今個月結25200

港女真係無得救

每日期盼兒子生性 望穿秋水

輸身家了

249

玩咁大

點解唔溝 今日成交細wor

現實做雞對沖

Miki成交都好細

248留聽日殺

得果6316張未起身?

做雞都無用

收市紅燈
我免費同大家含

賣屎忽

扮睇唔到, 痴撚線

我都幫手

成盆係血 當佢無事～～～

刷定牙

吉吉保平安

而家咁既閪樣
點撚入呀

兩點棍落?

暫手指唔好再玩牛熊啦

2點半準備大地震啦

係咪真

磨一世

唔玩了

跌埋今日

我洗乾淨了 隨時可以

我都隨時可以

邊有跌....綠燈喎

大家知唔知橫盤之後會發生咩事呀
係大棍落呀

今日得200 點波幅

今日啲恒指牛熊想爬格仔都難...唔識郁既

妹必跌

249 249 249

儲緊lixxx

準備突破 zone
直上255

覺得最起碼今日都會收埋248皮

週線將會出第一個金差，到時再會

升多20點啦

跌未呀要入老牛呀

跌市是為了更長久的升市 聽日升旗二 比少少機會淡友逃生先

248我都走了 唔拎咁盡

睇miki 好似做個跳水高檯咁

講錯，係20天頂10天上去

應該臨尾爆

你個p牌呢
今朝仲有

我再唔係青澀的我

點解咁多人P牌舊年先上連登?

唉，好想賣撚左佢

美女想棍落

賣la,開三張細期

做好最緊要快

唔好呀

道期唔夠力爆上28000啦
跌

就快閪冧la

唔多對路wor，好似想妹返落去

收到wind，2點半有大棍

儲緊氣爆上

屌你，殺我247牛

今日又冇開APP

爆落

收到風，就儲夠lixxxxxx，會升，今日收市企穩248
升期易上252

打開aastock，我有四隻正股都灰色嘅

1430出數據啦
吞棍準備

橫行棍

條棍打橫擺？

唔好驚訝 因為一定會發生

無錯

求247

升未啊奈銀
阻住哂

應該等爺閪收市先有方向

跌la 唔該

準

247啦 我唔玩啦

一頂低過一頂
熊得

轉燈gogogo

引到成班熊上晒船黎緊應該會........

有人唔做 係要做

聽日全玩完了

爆升

24850重滅？

升百幾點 我張恆指購證仲係-4% 左右

算啦算啦爆上去比我溝下貨算

功傷又day low

內銀搞乜

又去屠房？

奶清上咗船
知咩料啦

仲橫盤緊

好似打aoc咁
控得科技兵
控唔到內銀兵
死水

聽日255攻擊力

聽曰247,248要死

資源唔夠,乜兵都係死嫁啦

3點大棍上

升唔起就冧啦一係

跌唔落 又回返 正垃圾

煙仔又sing sing sing

are you ready

屌
直上248啦望
跟跟跟玩港獨啦

30點了

升升

3點歐洲一爆升又帶港女上太空

信唔信我一call就跌

咁你唔好call

800億

快d247啦

wellcome

下證真係收市就抽到DH

升咁多

熊軍死了

放晒了 嬴餐晚餐 想戒賭了

大棍

繼續上阿

期貨比人出力壓

3點大棍

熊軍應當悔改

上啊

我就唔撚閪信道期咁有力上28000

隻Q牛攞左係到成4個字先放得出

訓左個晏教 訓醒又係依個位

冇左幾格了

仲有5格賺

佢係咪想妹住247夾住班牛唔比佢地走，聽日就星期(D二)

妹撚到
玩埋我果份

247 都企唔到 熊gel

升期易早洩

係跌~~~ D2~~~~啊

真 唔比人放

牛軍們 聽日係咩日子啊？

隻濠江機電係咩料 跑嬴其他新股十幾條街

聽日開市直接升穿
一日啪一區傻熊

升咁耐都要休息下架

好彩無落場妹撚到咁

升期易

跌左兩個星期
唔見話攰

港女繼續妹

升要爬,跌只係要跳
簡單好多嫁

啲牛熊買賣掛勁耐先有反應

美國駐支那大使劈跑走人

道指見頂
聽日240

今日冇玩，又賺咗一日時間

棍落

咁你今日做咗咩

就快打仗

上下水先

打仗消息明朗化再無任何暗湧, 升得

生意如何?

子言巴

我想平倉走人
升唔起

通常澳門股上市都會升
我之前聽人地教
山長水遠過去上市緊係要cap番多啲水

下午始終操作唔到
等聽日再玩

尾市入牛好唔好

好

G持 牛gel

跳 有地心吸力 好快唔使力 唔會攰

連燈大船
牛過
熊過
空過

屌米牛過先

得正股

尾市qq 跌到媽閪

屌 陰跌mode

呢排閪黑到 買乜輸乜

唉屌 好撚煩

扯唔起加打仗
唔玩lu

牛船都仲係好伏，但係聽日又係升期易.....

諗緊牛唔牛過好

吉啦屌
妹到閪咁

收到風今晚dji閪冧

我都偏向牛過
不過唔搏過夜了

今日提早收市？
做完facial都係呢個位

閪冧

屌米牛熊玩dt會好d

睇下同tesla合作真唔真

不過不失，死唔去

贏定輸

1:3
大船:熊

唔明點會牛過 今晚Tiktok + Wechat Ban, Trump肯定又出招 今日升到兩百點無曬力 QQ尾市無力 聽日跌既機會大過升 點會牛過 求指點

入唔到牛tim

咁聽日要高開了

贏下又輸下

空過

可能係好事呢入到又肯定賺咩

price in咗啦
有利經濟內循環
牛gel定先啦

lunch後悶過閪
吉算
過黎都未必有肉食

半夜開期

高開熊佢老母

收到風今晚道指閪冧

我都係諗住聽日ban tiktok wechat
今日應該會price out跌定先
結果竟然同我升

夜晚跌日頭升
呀婆都識玩

連續幾個交易日都咁低成交量既???

冇傻散入場

買左牛的真係祝你好運 期指巨棍落
啪啪

比人撚到退哂場
呢到都靜左好多
大芋molamola

出街昅仔

今晚道指272

無人知 個個人睇法吾同
可能有人覺得已經反映左
700 今朝升左咁多 晏晝回都好合理
股市邊有咁多野解釋得到 事後孔明就多

輸哂 又可以退出

玩恒指寧願蛋糕熊算數
又唔係道指咁日日食qe春藥爆上去

連開10幾鋪莊 開返兩鋪閒好正常

又話窮又揾人做facial

輸20點走人算
陰跌真係頂佢唔順

政府請我做facial

岩先升又唔走
叫我以後點跟你

今日明明跌咗幾獲 你無走到？

咁我都唔係一定羸架
我而家想反手沽TIM

好多人跟你升升升

成個下午都係跌得果三十幾點講到今晚世界末日咁又打仗傻侵又出招咁咁容易俾你地估到聽日股災個個都發左達啦
聽日250見啦

夾爆你個5張call

美股倉已經賺番我牛熊豬個d，又可以重出江湖啦

歡迎

幾時賭返馬仔

1629準備-1

美女仲係好強，建議9:30 先put

唔好講笑拿拿臨沽番張期先啦

準備515被夾死啦

24545－1咗

閪冧啦

原來今日day trady只賺廿點
好似有啲廢

我仲係被夾緊，只係鬆左DD可以比我粒丸郁下

賺左150 蚊屌

五點搭三，242見

期指又大棍落 正。。

屌日日都輸 點玩落去呀 求下你升返上去啦

鳩估一陣515已經一開24650

升左2日啦 冇消息 冇成交
攰唔攰

我扣埋手續費得100蚊左右

驚閪 信我

今日比哂機會都唔羸
冇得救

搵食艱難

原來今日有25000肥牛出世。。。
聽日開市即啪

黑人問題250肥牛

輸到傻撚左

閪驚

玩美股好過

挽留 玩正股

睇好聽日250

美股跌到咁

本都輸埋

垃指驚閪

all in 咁癲

咁返工對沖下

我一個月前都係
依家賭幾千就算了

今日又升上嚟俾大家逢高加沽，熊gel定先

飲杯奶綠

跟
本身諗住今日就到阻力位反手
屌佢又冇力升

白到發光
光過燈呀奶清

飲極手腳都係幼屌啊

我都差唔多
賺下蝕下咁

突然發現原來今日期貨收市價低過開市價

唔怕肥?

幾錢

係仙氣呀

今晚老美升唔得多或者倒跌，熊軍都有得執，大戶送錢，熊gel

呢啲奶茶甜到爆廠, 你日日飲驚唔驚未變肥婆已經糖尿

245 冇入貨 好傷心

好大碌

已經插緊 本來升1.78%

唔係講笑，我真係好白
可能因為太少出街

竹巴

已經肥左好多
再輸錢就見骨架啦

ching你手續費要成舊水?!用緊邊間

blueblood
貴族

突然好想飲

唔覺好甜

你就好啦成日有錢飲奶奶

你長期唔出街都會白
我細個又肥又黑架
係大個先愈黎愈白

要上車了

有消費卡

我4個來回
一來回16蚊左右
佣金5蚊

冇圖你話細個肥過欣直咁都得嫁啦

我一張都差唔多要$40

打2張-1 出去先
等今晚美女插水

我來回16蚊就夠
單向 5蚊佣金 3蚊港交所

5點set 24517居然hit咗
賺返28點
48點now

夜期仲有力落，今晚望242!!!

好彩隻牛冇入到

dji 好友再見散水啦

dji 彈500 走唔甩

跟跌唔跟升，熊gel

夜期插到無break 熊gel定先

股災

真心
坐定定每日穩袋

一收市 期指即大棍落。。
今晚miki 9成又自插。
熊gel 比我入貨

點解我見到插十幾點，但係個個都話股災

做乜鳩個個都熊gel定

睇多次

你睇期指低水幾多

-2 40點止賺
今晚m記加大

熊軍又然

今晚miki又上演自插

公道啲講期指不嬲都低水50-80點, 由月頭開始已經係咁
不過跌幾十點都已經等於股災世界末日啦

玩完巴有無食左先

百鳩幾點低
美女一開再插
聽日一開

有啲想食左佢算

qq 500 蚊

哭撚咗

可以加雞翼

夜晚插左兩個星期有多就黎日日收市開put

傻仔黎
我食幾次你都仲未羸到
小心今晚去返242

6點鬼佬起身沽
牛b死了

我就黎翻到鄉下啦!

弓起

夜期真精彩
今日升落嘅，全部打回原形
唔單止吞棍咁簡單，直頭連係深喉連袋一齊吞

拿拿林-1多幾張先!! 熊熊哈!!

都話

想加一

走曬貨了，5點後完全唔對路
轉撈底期油

都仲好綠。。。做咩又睇噉淡

做到LOWER LOW就又升得

不過夜期冇所謂，得淡笑

唔穿244,你都仲係賺緊

唔會，今日真閪冧